〔真人故事〕岩岩男朋友教我渣車點知。。。

話說我早幾日就考到車牌
咁就緊係車我男友豬豬出去玩啦
點知我唔識路電話又收唔到用唔到ｇｏｏｇｌｅｍａｐ
於是就叫我男友教我行
一開始都好地地 點知教教下佢竟然話

男友： 我：
男友：「架車行右呀」
我：「ＯＫ」（轉右）
男友：「車行右呀」
我：「ＯＫ」（轉右）
男友：「一路直行」
我：「ＯＫ」（直行）
男友：「車行左呀」
我：「ＯＫ」（轉左）
男友：「你做咩轉左呀」
我：「你叫我行左嘛」
男友：「我話我扯行左呀！！！」
我：「＆＊！＠％＆＃＊︿＠！（＄＆＄」

大家話佢過唔過份 渣緊車搵咁既野黎講笑！

善心打破零回覆

得架喇唔該晒
明架喇辛苦你

幾好笑， １０／１０

哈哈哈

有咩用？

真人真事非笑話！

好撚廢

哈

鴻福郎?

鬼才

好似

之後點？
你屌你男朋友屎眼定佢屌你屎眼？

哈!

小妹女仔

表達角色

On9/10

有鄉音？

明明P牌 但係又識表情規矩

尷尬/10

感謝讀者練美欺提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566